反蒙面法與攬炒

立反蒙面法會唔會等於攬炒，其實係唔等於架，因為攬炒戰法只係適用於一方想進攻，另一方願意犧牲小我，老實說和理非到依家都重係和理非，簡單講都係未有覺悟去作出重大犧牲。

老實說佢用緊急法去立反蒙面法其實都只係不停試水溫，當立完反蒙面法都重未平息到，就只會不停立更多法或凍結資產等等，雖然不停講end game，其實大家都重覺得有險可守，有美國制裁，等支爆，未去到自己要犧牲嘅時候，但好可惜就算真係支爆，呢個軍政府嘅事實都係唔會改變，香港人最終都係要同極權決一死戰。

所以我敢講如果立反蒙面法之後和理非怕而退卻的話，前線勇武只會不斷被犧牲，而和理非會不停被打壓，一係成場運動輸香港玩完，一係爆煲反擊，但當時已經冇左一大班手足
預期係咁，不如係更多手足被犧牲前，大家真係同行全民起義，立法反蒙面法嘅當日，就係響起香港人起義嘅旗號。

我嘅意志已經傳承左俾我嘅師弟師妹，而佢地都會傳承俾比佢地更年輕嘅下一代，我深信傳承係人一生嘅意義，我敢說我已經死而無憾。
所以真香港人們，到時你地屋企有獲嘅拎獲，有桶嘅拎桶，一切能用嘅拎出嚟，保護自己，保護手足，保護我地嘅下一代，真香港人你地願意同我，同我地一班前線手足，不分和勇，一齊去同極權搏鬥，留返一個有希望嘅未來俾我地下一代嗎

1/N

2/N

3/N

4/N

5/N

6/N

7/N

8/N

9/N

10/N

幫推

推

前大學教授啱啱又有贈言：不蒙面的超人。蒙面，周身護具，打很多次。不蒙面，卸下護具，只帶兵器，打一次。

政權要攬炒，我地就畀個真攬炒畀佢
Give Me Liberty or Give Me Death

11/N

12/N

13/N

14/N

15/N

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

16/N

17/N